CLS台灣youtuber

cls,成粒波穿過左個網

唔好亂學

咪又係得個講字
六月聽到依家